Fifa 17 career mode bug?

我租借咗ac米蘭個龍兩年加買斷，去到最後就完租約前一個月就問我買唔買，但點解我出1,000,000鎊週薪都唔肯？

佢視錢財如屎

佢唔會咁輕易比呢少少收買
佢好有骨氣

真心on9 ，佢reply話唔想離開個球會

你比1,000,000鎊週薪我仲要乜骨氣